[sales入]新入伙，想問下寬頻價

沙田私樓新入伙，想問下寬頻價